［嚴肅系列］係時候要檢討一下精神可以周街走呢個問題

應該立例要所有大型運輸系統都要用八達通（一定要係個人版）同埋要成立一個監察精神病人喺運輸系統入面既部門

而嗰啲經精神科醫生證診斷過 證實有傷害別人或自己有反社會傾向既人就要用一張為佢地而設既八達通 呢張八達通入面有病人既data 而data由主診醫生交俾相關既部門作reference

而呢一個監察部門可以係政府組成 職能方面當然係負責確保大型運輸系統既公眾安全 至於點做先可以做到 就要由講返去張八達通同相關既system

上面提過呢款八達通入面會有病人既資料 而資料會用嚟建立一個database 當入閘機記錄到病人入左閘或者上左車 監察部門就派出經過處理呢類突發狀況訓練既人手去病人附近監察住 直到病人離開 而呢啲人員我建議佢地既制服衣著為便衣 原因係點解我諗有思維既人都會知

可能有人會問你點知佢（病人）一定會用呢款八達通？好簡單 就係唔俾個病人知就得 當監察部門收到精神科醫生俾佢地既data之後 就通知八達通公司disable左病人原本有嗰張 咁佢用唔到自己本身張八達通就自然會去換過張新既

而呢款八達通過機既聲亦唔需要同一般既唔同 咁就唔會令到病人受到不必要既目光同尷尬

經費方面我認為可以公帑經營 因為呢個樣野係用嚟保障一般大眾市民既安全 而且精神病人幾時會病發根本就同預測地震一樣 預期成日話支援不足 不如就做返足準備咪仲有效

要俾佢地喺街繼續自由自在咁慢慢適應融合社會 當然係要附出一啲代價 以上既措施我覺得已經俾左最大既自由同人權佢地 唔好再講呢啲 如果有人我行街冇啦啦俾個精神病斬兩野 咁我啲人權又喺邊？

咁未發現嗰啲呢?
會唔會令到佢地唔敢去睇醫生
而延誤病情?

如果佢唔用八達通 中意買飛？

樓主似未食藥

樓豬打咁大篇野即刻fail

你都識話未發現啦 呢個措施起碼可以預防到已知嗰班先啦下話

一開頭咪話要立例全面使用八達通囉

大家咁話啦

旅客黎都要用八達通

咁冇帶八達通就唔搭得車？
咁遊客呢？一定要用八達通？你點知遊客有冇病？
八達通係私營公司，立例幫襯佢？
你瞓醒未？
唔洗找

咁你又覺得應該點做呀大愛L 唔好得個ban字啦 咁把炮俾返啲諗法出嚟呀嘛 睇你條撚樣又係嗰啲唔做唔錯啲港豬

樓豬 嬲嬲

同嫌疑犯待遇冇分別
康復者點計 輕微病患又點
如果set個等級準則 咁既話評級機制又係點
要幾耐睇一次醫生先可以預計到病人幾時會到要注意既準則
等到個病人到要注意既等級，換得八達通黎香港已經燒到灰飛煙滅
輕微病患就已經要換又會話你冇人權受監視

人地講緊你啲漏洞咋
咁就叫大愛?

屌 係呀嘛 得個ban字又冇建議

小弟不才，獻醜不如藏拙
冇你咁厚面皮諗埋啲唔可行既野衝岀來柒
比其他人話又要死雞撐飯蓋
點知真係唔work又推個波比人問人點
樓豬站不敗之地

樓豬有冇睇過癲佬正傳?

呵返

樓主建議神聖不可侵犯

好啦